住公屋被偷510萬元首飾

黃大仙發生懷疑巨額首飾盜竊案。昨晚11時許，39歲女子返回黃大仙下邨龍滿樓單位，其後發現放在手袋內2條頸鏈及1隻手鐲不翼而飛，約值510萬元，於是報警。警方接報到場，懷疑男戶主的10歲女兒與案件有關，帶同女童尋找「失物」。

現場消息稱，遇竊女事主以前任職投資銀行，與案中任職髮型師的男戶主相識約17年；今年1月，女事主搬往男方家中居住，但與其女兒不和，兩人經常發生爭吵，案發前雙方再次口角，有人報稱將首飾拋出窗外，其後改口聲稱交給朋友。

住公屋510萬元首飾

可能買左 你吹得人脹

你知唔知自己up 乜鳩？

買埋右未

租者置其屋計劃第四期發售的屋邨
租者置其屋計劃第四期 (於2001年2月推出發售)
屋邨名稱 地區 樓宇座數 出售單位數目 大廈類型 入伙年期
廣源邨 沙田 6 4414 Y3型、Y4型 1989-1990
景林邨 將軍澳 7 4951 新長型、Y3型、
Y4型 1990-1991
黃大仙下邨(I) 黃大仙 9 4720 相連長型第一款、
Y4型 1989-1991
興田邨 藍田 3 2448 Y3型 1987-1988
良景邨 屯門 8 6844 新長型、Y3型、
Y4型 1988-1990
青衣邨 青衣 4 3216 Y2型、Y3型、
Y4型 1986-1989

你唔係以為公屋唔買得呀

個條女唔係女戶主，係痴公屋住，唔識字冇問題，但唔好衝出黎，唔該

龍滿樓係二邨 唔係租者置其屋計劃
似係你以為係公屋都買得

屌你班柒頭有冇睇架?
個男既先係戶主囉

髮型師可以食到投資銀行女？

不嬲公屋撚好有錢，係你d on9 先追私樓

利申: 就係個d on9

鳩UP 唔係話住公屋無人錢佬

但500萬首飾真係好夸

住公屋有500萬首飾都攞去買私樓啦

起碼升到西咁

用下腦分析下

九成報大數

自住公屋二千一個月，包哂維修
私樓月供萬幾，乜都自己搞

諗都諗到啦

價值呢家嘢好多吹出嚟

會員資料
×
IMAX
#47041
起底
完全封鎖

[頭條日報] 女友失510萬元鑽石鏈交重案調查 揭10歲女不滿父親識女友「大整蠱」

黃大仙下邨龍滿樓昨晚11時許發生鑽飾失竊疑雲。一名39歲女子報案指，放在手袋內3條約值510萬港元的鑽石頸鏈及手鐲離奇不見。

連結:
入面有講重案組調查
不過10歲冇得坐監
係咪要檢討兒童免負刑責問題？

2條頸鏈及1隻手鐲不翼而飛，約值510萬元
反而想知呢度三舊野 究竟係乜野咁把炮 加埋5百萬

吹咩

未見過世界？

想知係乜野 意思係究竟係鑽石定係金 幾多karat
想睇下呢個5百萬係點計出黎 定係報大數呃保險定還是什麼
成熟少少啦

條女去住 無結婚個d
咪唔關富唔富戶囉